建議所有毒撚申請白卡同任何政府福利

毒撚, 社會都冇當過我哋係人 日日係咁逼害我哋

笑鳩我哋係毒撚 隊撚咁我哋落地底層嗰度 我哋要日日受佢哋嘅壓迫

你可能話我癡線我精神分裂 但你是問下你自己係咪你嘅social circle嘅最低層? 你係咪冇女? 員工同事同學係咪成日撚你?

咁即係即係話我哋係畀人oppressed緊囉 畀番啲著數我哋係值得嘅

我propose 你哋全部申請白卡綜援公屋任何所有嘅政府福利
呢個時勢嗰個政府你唔攞佢錢嘅佢都畀啲支那人或者嗰啲白色大象工程例如大灣區建設沙中線等等嘅嘢 最好又食撚曬佢啲資源

你咁樣每個月啦佢錢 其實仲有效過抵制乜嘢藍絲商店TVB等等

咁有咩優惠呢? 白卡佬就可以搭車兩蚊, 包括黨鐵巴士仲有去長洲嘅快船
仲有你哋可以去海洋公園特快排隊仲有唔知咩遊樂場優惠但 who cares?

白卡津貼仲會每個月畀好似一千蚊你 as long 你架每幾個月去睇一次精神科
不過唔係好冇面嘅 仲有你要講到自己幾痴線幾辛苦佢就會持續批你呀

利申:白卡佬 (咩事我唔講)

都話咗咩事我唔講喇

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

全民白卡綜緩

全民白咭老綜算9數

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

利申:拎左殘津成年

智商根據MENSA 115

我可以話畀你聽其實我個症狀同情緒有關 根本是好輕微 (compared to 啲斬人嘅廢老痴線佬) 唔值得所謂嘅傷殘label

但有免費午餐你唔攞先傻啦

向政府攞資源加速攬炒又可以食免費午餐

真係一舉兩得

前人教落
公屋綜援白卡殘津
得此四大天王者得天下

有能力當然做D專業話到事果D工喇
始終有錢人係香港先有SAY

但如果未搵到工既, 就要攞盡政府D 褔利

我聽好多新移民都係拎白卡, 拎綜緩, 加快上公屋, 同時又做住D 出現金既工, 月入一萬八千

爽到爆

呢個真 其實好多家庭特別係嗰啲支那新移民已經攞左政府幾百萬。

有啲家庭更可以住超級平嘅600呎平方米公屋(我覺得喺香港算大?)
不過要屌到女先 然後返幾件 (提示:毒撚根本就冇可能做到嘅事

利申: 唔好問我點樣知

個個都好信
我做左6成就急尿唔做
skip一條
咁都有102

攞左幾耐?

唔知呀 我好細個已經有百卡

試下去搵個社工 話你情緒好差好想自殺冇心機返學返工 佢自然就會轉介你去精神科

你一被diagnosed 而且有fit 倒佢個Critea 嘅病 你就可以申請白卡 即係咪傷殘

傷殘包括弱智精神病聽力問題自閉症學習障礙等等

好細個已經攞 幾歲唔知

想申請
搵得二萬唔夠,藍底公司, 毒撚冇家人

Weeeeeeee are 毒撚

有抑鬱可唔可以申請

抑鬱症唔係喺佢嗰個critea入面

但如果你已經有抑鬱症diagonsis嘅話 可以同你個醫生扮傻扮痴線, 然後加多個精神病畀你

咁你就可以申請白卡啦

有幾毒先

返緊工嘅都要入紙啦
一直都講緊
話唔埋
出年老闆唔止出3糧，可能出12糧添